<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>thermonuclear &#8211; Frank says</title>
	<atom:link href="http://franksays.tk/tag/thermonuclear/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://franksays.tk</link>
	<description>Hello FRANK</description>
	<lastBuildDate>
	Sun, 24 Mar 2019 22:33:22 +0000	</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Matt Mullenweg on KTEH &#8220;This is Us!&#8221;</title>
		<link>http://franksays.tk/matt-mullenweg-on-kteh-this-is-us/</link>
				<comments>http://franksays.tk/matt-mullenweg-on-kteh-this-is-us/#respond</comments>
				<pubDate>Thu, 07 Jul 2011 16:27:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[WordPress]]></category>
		<category><![CDATA[announcement]]></category>
		<category><![CDATA[thermonuclear]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://demoxmlblog.wordpress.com/?p=61</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><iframe width="761" height="428" src="https://www.youtube.com/embed/SQEQr7c0-dw?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://franksays.tk/matt-mullenweg-on-kteh-this-is-us/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Fusce Neque Enim Cras Amet</title>
		<link>http://franksays.tk/fusce-neque-enim-cras-amet/</link>
				<comments>http://franksays.tk/fusce-neque-enim-cras-amet/#comments</comments>
				<pubDate>Thu, 07 Jul 2011 16:17:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Books]]></category>
		<category><![CDATA[Writing]]></category>
		<category><![CDATA[announcement]]></category>
		<category><![CDATA[collaboration]]></category>
		<category><![CDATA[panache]]></category>
		<category><![CDATA[professional]]></category>
		<category><![CDATA[punctilious]]></category>
		<category><![CDATA[theme]]></category>
		<category><![CDATA[thermonuclear]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://demoxmlblog.wordpress.com/?p=57</guid>
				<description><![CDATA[Fusce a ante nisl, vitae pretium enim. Nunc imperdiet iaculis augue nec porta! Phasellus congue sapien eget libero ornare lobortis. Aliquam sit amet nulla velit, in posuere tellus. Nulla ut orci lorem. Donec in lectus orci, sed dignissim lacus. Praesent lectus diam, sodales at commodo sodales, hendrerit sit amet justo. Morbi a risus urna. Ut in lorem at nisi ultricies semper? Mauris imperdiet sem euismod ligula pulvinar hendrerit. Ut nisi [&#8230;]]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Fusce a ante nisl, vitae pretium enim. Nunc imperdiet iaculis augue nec porta! Phasellus congue sapien eget libero ornare lobortis. Aliquam sit amet nulla velit, in posuere tellus. Nulla ut orci lorem. Donec in lectus orci, sed dignissim lacus. Praesent lectus diam, sodales at commodo sodales, hendrerit sit amet justo. Morbi a risus urna. Ut in lorem at nisi ultricies semper? Mauris imperdiet sem euismod ligula pulvinar hendrerit.<span id="more-57"></span></p>
<p>Ut nisi nulla, consequat iaculis mollis non, fringilla ut justo. Vestibulum pharetra molestie fringilla. Donec elementum ligula sed turpis commodo tristique. Suspendisse cursus posuere eros at auctor. Nulla facilisi. Sed vitae aliquam orci. Ut lobortis, felis sed viverra egestas, sem velit dapibus mauris, et ullamcorper metus libero vitae elit. Vivamus cras amet.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://franksays.tk/fusce-neque-enim-cras-amet/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Maecenas non ipsum quis elit consequat feugiat</title>
		<link>http://franksays.tk/a-post-with-a-featured-image/</link>
				<comments>http://franksays.tk/a-post-with-a-featured-image/#respond</comments>
				<pubDate>Mon, 06 Jun 2011 01:03:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Photos]]></category>
		<category><![CDATA[Writing]]></category>
		<category><![CDATA[punctilious]]></category>
		<category><![CDATA[thermonuclear]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://demoxmlblog.wordpress.com/?p=98</guid>
				<description><![CDATA[Maecenas non ipsum quis elit consequat feugiat. Vestibulum feugiat porta tellus sed tristique. Duis pharetra viverra semper. Nulla facilisi. Donec sodales, sem in porttitor mollis, nisl diam consequat libero, id aliquet lorem ligula sit amet quam. Sed leo lectus, consequat a euismod eget, laoreet nec odio. Nullam sed mauris sed eros blandit gravida non eu nulla. Vivamus commodo, dolor vitae faucibus sollicitudin, elit erat rutrum turpis, in tincidunt purus mi [&#8230;]]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Maecenas non ipsum quis elit consequat feugiat. Vestibulum feugiat porta tellus sed tristique. Duis pharetra viverra semper. Nulla facilisi. Donec sodales, sem in porttitor mollis, nisl diam consequat libero, id aliquet lorem ligula sit amet quam. Sed leo lectus, consequat a euismod eget, laoreet nec odio. Nullam sed mauris sed eros blandit gravida non eu nulla.</p>
<p>Vivamus commodo, dolor vitae faucibus sollicitudin, elit erat rutrum turpis, in tincidunt purus mi sit amet ante. Duis porttitor placerat lacus a scelerisque. Suspendisse elementum fermentum elit in dignissim. Maecenas sodales turpis nisl. Mauris lorem erat, fringilla a faucibus eu, volutpat et ante. Suspendisse potenti. Cras eu est ut nisi viverra faucibus. Nullam ligula leo, gravida vel ornare tincidunt, rhoncus et tellus. Morbi sit amet augue nunc, eu condimentum ligula. Nullam nulla nibh, dictum vitae hendrerit non, facilisis vitae lacus.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://franksays.tk/a-post-with-a-featured-image/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
